聯合聲明變廢紙? 星期一股市會點?

樓價又會點?

冇反應

知同官方確認兩回事喎

升

升緊50點

呢d小事邊有咁易跌

債券通上場，會升

Minions無位香港人就會知
呢d? wfc